skr唔係由吳亦煩發明 唔好誤會曬

據我自己知道第一個係歌入面玩skrrrrrr(a)玩到癲係desiigner首panda

大家可以聽下

是撚但啦 邊個發明重要咩